Ze was verplicht om te stoppen en na te denken.
Ze was niet grondig comfortabel zichzelf.
Het gedrag van de jongeman en die van zijn zuster leken het resultaat van echt gevoel, en ze kon niet anders dan medelijden met hen hebben.
Zoals Harriet het beschreven, was er een interessant mengsel van gewonde affectie geweest en echte delicatesse in hun gedrag.
Maar ze had geloofd dat ze waren goedbedoelende, waardige mensen eerder; en welk verschil maakte dit in het kwaad van de connectie?
Het was dwaas om er door gestoord te worden.
of Natuurlijk moet hij er spijt van hebben haar te verliezen - ze moeten allemaal spijt hebben.
Ambitie, evenals liefde, was waarschijnlijk gekrenkt.
Ze hadden misschien allemaal gehoopt opstaan ​​door de kennis van Harriet: en bovendien, wat was de waarde van Harriet's beschrijving?
- Zo gemakkelijk tevreden - zo weinig onderscheidend; - wat betekende haar lof?
